又一城再臨水舞間！

測試mini cooper 防水能力

手足係天才

真係好撚垃圾

豆腐渣工程

海底奇兵
啲車冇喇啲車冇喇

水簾洞

豆腐渣姐，關人咩事？

唔洗過澳門都有水舞間睇

洗車屋

設施管理唔係好掂啵
你個野又壞左啊

記得唔好買Mini認證二手車

猴國d野真係垃撚圾

正柒頭

摺柒左佢算啦

有冇片?

推

淡馬鍚控股幾時損手離場

除咗恭喜之外都唔知講咩好

渣架

渣ga!

宜家冇落雨都變水舞間

落大雨咪仲正

Monkeypore!!!

水魔 手足好波

唉 濕撚晒
唉 唔撚驚!

咸水？

消防花灑咋嘛？
濕少少水都玩完 咁落雨唔使揸車啦

下面d車慘嚕

玻璃欄
old news?

賠車又賠場租，molamola

呢d spinker 第一浸d水好黃

咁唔老黎呀

又一城班傻閪

第二張相係有新欄杆
唔似old news

第二幅就見到白色動物園欄杆

個天花版邊個起

幾醒喎
燒完聖誕樹依家整左自動灑水器
以後玩水算啦

防水壓力測試？

sor
原來我睇一半唔睇一半

洗車

Wtf今次又唔知用幾多錢整了 無錢派酒

賠錢啦柒頭

爆SPRINKLER?

係今日啦，依家有minicooper展

點解又一城防御力咁低...
我記得2013年果陣啲冰雹直情穿埋個天花版,....
好不安

又嚟

個商場係中國殖民地新加坡政府架 抵死

血手掌

又贏

minicooper

突登整係呢個位架

咪咁撚蠢啦

做乜7?

警嫂嚟咗

塞去水喉，然後大雨去唔切

又一城附屬大學都係

室內車展可以試埋水撥，幾好呀

佢想feh啲咩

係2014 年3月30號黑色暴雨

如果開車門 開車頭蓋會點

通常淡水，好舊嘅樓先有幾會係咸水

01有講

想知sell緊cooper嗰啲人咪濕撚曬

有開，白色果架

坡佬有眼光買着個mall成日有水出
可以call警嫂嚟補吓水

無做防水，落場兩就變成咁

新加坡公司

好似話冷氣出風位潮吹

支那坡係咁上下

好靚

先生，宜家買Mini 即刻送Cooper雨遮，好抵呀

花灑黎喎，唔係邊會爆到咁

個個都戴口罩似新野

monkey see monkey squirt

扮吓嘢有返工做嘢

水冷散熱

long throw sprinkler?

商場有噴水池

救火（遲咗半年）

今朝紅雨就搞成咁 真係慘

有冇咁廢
辛苦班清潔姐姐

過12m一定係啦

bulu bulu

抵撚死

點會

夏祭

幾靚吖

二手mini Cooper 女士揸開直板無撞浸
仲有無人夠膽喺佢度搞展

好正

下次嗰行字可以擺喺圖之前

水舞間吸引消費者

下面d mini molamola

咁玩法 又一城要賠幾多俾mini cooper

水舞天下

Errrr

屌

原來係要防火

百年一遇豪雨

d車冇乜撚o野。
又唔係水浸

d車咁就冇，咁次次一落大雨，d人咪要換車?!

「哇」
「屌你老味 快d救我」

抵

再下又一城

一大雨就變水舞間
石腐渣工程

香港d車好多都放戶外
攞新車車底都有泥積

現眼報

手足好波
萬事小心

吓 點落呀?

管理處要賠錢

佢爆果下我岩岩行左出巴士總站度門
好彩到

試消防系統

水為財

久唔久有BMW

直版8成新
可上會

佢唔谷爆spinker, 佢似係假天花入面有喉爆, 其他位假天花係漏水

咁渣嫁

最多收少mini一日租

Pilot sprinkler
Drencher system

喂快d幫我

吓😧

點幫

bmw 去親都仆街
又一城, 海港城

係消防系統有事，著在spinker，連埋其他消防閘一齊郁

舊年11月唔用，而家先用

仲有yoho

噴水系統啊，仲有車咁開心。

笑撚死我

下個Account再見啦
屌你老母

原來係救火

見到棵樹真係笑唔停

豆腐渣咋 關手足咩事啊

唔通做緊IP 防水認證測試又話比你聽咩

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

諗起火燒聖誕樹仲好笑

俾你沖涼㗎

Swire 賣咗俾玻佬之後，又一城就柒足咁耐

識玩消防喉 手足好波

又要搞幾耐

季節限定show咁

原來係想幫mini賣廣告，宣傳有車展咋
又一城good job

冬天就太凍要火取暖
夏天就太熱淋水

Mini咪又係BMW既

車本來濕得水，除非佢啲水係咸水

一架都過百萬 點賠

MONKEY 又贏

以後邊有人仲敢擺宣傳

［突發］trump 生日卡簽名區

又ban一個

垃圾

免費洗車

落雨姐，没事儿

應該有保險既...

落雨嘅時候，街一定冇車

屈乜撚呀死五毛

其實最大獲唔係Ｄ車。。。。。

係扶手電梯

一條貴過一架車。。。。

可以成為香港嘅景點之一

唉濕撚曬

年年都有既

坡猴水濂洞

咁多意外，保險公司都驚啦

以前呢啲以為大陸先會發生，估唔到會頻繁出現係FW

e water!

點做保養架 垃圾

2017年爆過

繼2019火舞間後又一力作
2020水舞間

香港呢個設計有參與感，漳宜機場都比唔上

原來年年都爆一次水廢

懷疑係mini cooper廣告部做

上年出完噴火龍，而家到車喱龜

唉唔撚驚

唔關新加坡事，淡馬踢未買時，又一城原屬太古

可能手足嚟 搶住條喉射到成地水又唔救火

其實佢不如keep住呢個design
中間有水流落嚟啦
都幾好睇

邊間做保養

「優質」經理車嚟

屈人做乜

原來車掂到水會壞 笑死

係咪玩火？ 支Infra Red 有真火好快着。拎噴燈都著到

好似專係為棵樹個位咁,唔似係消防野喎

實買哂保險啦

mini: 最新型號經理車特價發售

無咩野，車d 防水做唔差，除非係俾水浸住，如果唔係幾大水射落去都冇問題。本身車都預埋落雨用

抵撚死啦屌你老母又一城

坡狗愈做愈衰

關手足咩事? 我見唔到wor

垃圾管理公司

以前都無乜事, 近幾年真係大雨就出事

有咩事？

有冇記得今次係第幾次?
我估今年最少會發生多兩次

又一城一度落閘。
*利申: 自己相

唔似

P牌狗又帶風向 blocked

Sorry呀 借個位嚟
又多一間藍店可以全面罷買

上次千色店落TVB廣告都有跪低
今次facebook咁多人表示東方不了
連一啲回應都冇
有關Facebook嘅連結如下：

大家可以開始罷埋(千)藍色店

公屋商場係咁上下啦

因管理不善而再次被水淹浸的又一城

其實又一城重開左幾耐?
又奶野

適當武力

針板出事 救唔到

又一城成日噴水,黃極有限啦

消防系統測試姐！
沒事兒～沒事兒～

5毛blocked

個毎戴口罩😷喎

我認左睇錯左啦

又一城 唔係火就係水

係咪會要賠錢

自你老母相咩
偷相就偷相啦

扮係現場咁小學雞既行為都做得出

關左都打番開佢
等收錢

消防水唔同雨水啊

有d地方 個消防水係可以長時間無流動 一開個水箱係up到臭晒既味
噴出黎既水係黃

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

好野

做咩開撚左門

又一個5毛 Blocked

救火其間不忘五大訴求

改建做海洋公園啦